求砌機意見

想問一問各位巴打意見 諗住砌部機嚟打機

cpu: i5-7600
板: msi b250
顯: msi gtx 1070
ram: msi 8g x2 （唔記得咗2133定2400）

暫時係呢幾樣諗得最多 如果用上邊呢啲硬件最少要幾w火牛？

550w啦,btw仲砌7代i5？係都r5 1600啦

咁i7-7700+z370板得唔得？

z370板係用8代CPU

咁請問配咩板好？

點解要買7代呢

r5 1600的話配咩板好